[突發] 抗爭活動 最新日程表 簡潔 Version

11.3 活動 應該係暫緩
詳細自己去睇11.3 公海

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

push and push

行動post

運登呢種post無人推

Halloween 攬炒老蘭無咗？

推！！！

11.5 V煞個個是咪堅？

Tui

集中1031 1102

推 熱門好多垃圾po